最近香港正氣凜然，邪魔遭殃

法官又冇鬼遮眼，冇寃枉好教練，冇放過法庭影相大陸人。
連美國佬都幫手修理香港一股歪風。
轉運？

迴光返照

如果你咁講
香港都轉咗都知幾多次啦
你睇下依家似咩樣？

樂觀d

畏罪自殺慳番納税人錢

對知法犯法公安，又量刑適當

見侵侵準備對付香港所以交下戲咋

HK need trump

臨死前迴光反照

大陸唔會支爆

美帝自損但徒勞傷唔到大陸

到時再冇外國勢力照香港

先係香港黎緊嘅結局

邊個香港人唔驚？

物極必反

In trump we trust

又拉多一件知法犯法的公安！
54才休班公安竟然在地鐵非禮弱質學生

呢啲小事
689 777 老懵董 談胃豬 呢啲全部突然心臟病發死先叫邪魔遭殃

心臟病平宜了牠們

法庭影相大陸人 明明就放左 係深圳按摩好地地 根住想入番黎香港

我記錯?

拉咗個大陸男，罰款一仟大元

今日一件在澳門伏法 - 在補習社性侵細路

隔幾日又有，流奶強蒙主席寵召

又有報到！
經民聯愛國區議員員

遇到嶺大畢業禮學生示威，林病面懵懵食甜筒

白手套肥何落鑊。
美國替港行道，特區借外國勢力依法治港，林病按照食屎慣例不評論個別案件

仲有隻攞香港身分證既屎為太子女係加拿大落網